（月經） 有咩穿越轉生類...

唔係開曬外掛、打曬飛機，而又有深度嘅

美好世界

理想的小白臉生活 好睇

識野
有西屌 屌女王

灰與幻想?
原作個走向愈後愈灰

我睇到佢一刀秒王 我都灰撚左

睇左無職轉生未

你話第2卷?之後冇啦隊team從第3卷尾開始走下坡(所以動畫做頭兩卷算)

盜賊玩爆擊是常識吧

愈睇愈灰

異世界再入另一個異世界

寒蟬鳴泣之時

帶著智能電話闖蕩異世界
聽個名都知神作

魔法戰爭

依套好笑

晚晚同女王啪啪啪

相信樓主應該係睇左先咁問 但係如果未睇既話真係要睇一睇, 應該符合曬樓主既要求.

搭單問,日本好多都睇過,開始睇到悶,有d睇幾睇棄左...
大陸小說有冇類似介紹

傳勇傳
東京暗鴉
LV999村民
弒神勇者與7誓約
世界盡頭騎士

除左我同隻史來姆之外 仲有邊套係咁好睇既轉生類

騎士魔法

大大力推琥珀之劍

真心推 睇完無職真係冇得比

係異世界入另一個異世界 再入另一個異世界
Btw 作者有本外傳叫 大英雄沒有職業有哪裡不對
好似係 同一個異世界 but 男主係屈晒機 好大對比下
利申 未睇外傳 等緊正傳第10本

後面唔好睇
得頭兩卷好睇

自己google下啦
已經成日有人問

世界盡頭的聖騎士

墮落之王
弒神英雄與七大誓約
好睇，但冷門到冇人講

弒神英雄成年先更一話

我想問 套記錄的地平線 作者係咪因為逃稅比人捉左
仲會唔會出書？

如果唔會出既話 我唔開呢個坑啦
唔想明知唔會填坑都踩落去

愛書的下克上
謙虛踏實的生活下去

巴打識貨

村長都黎推書
愛書就快出台版好期待

小書痴
可惜謙踏應該有生之年都唔會出書

要出早了
畢竟長期和無職佔頭2位置

書唔知仲出唔出到
但係佢仲有繼續上網寫
啱啱呢兩日已經出到十四本第二章左右
中文嘅話暫時要靠網友自行翻譯了

THANKS BRO 只有網上版又有人繼續翻譯就OK

一定係環魂
有齊晒你想要既野

求LINK
我餓左好耐
其實地平線好撚好睇

鐘意睇史來姆應該都鐘意OVERLORD, 其實差唔多

幼女戰記

去到後面蜥蜴人個寫法唔係人人buy

世界盡頭的聖騎士
睇完果種窩心 熱血 同希望既感覺
同無職轉生睇完既空虛有得比

依套唔係比人屌悶咩

奧術神座幾有趣

命運石之門算唔算

仁醫

錯post